有沒人諗過熱狗白票成日講唔投泛民

日撚日講唔投泛民 你地悶唔悶
又唔見你地講一票不投保皇黨

認清最主要敵人
🙏

鄭松泰本人有講過，證據又冇，日日抺黑

唔投泛民唔係先啱咩
保皇黨仲使講？一撚定唔係選擇範圍啦
最後淨翻本土，自決，攬炒呢啲真正對議會抗爭嘅代議士
宜家冇任何一區冇本土素人揀

弱弱一問
夠票咩？

話選舉沒用 等美國救
但自己又去參選